[扮工動物園] 仍然倚在失眠夜之星期一

成晚無瞓過...

Why

做咩呀

咪就係過咗瞓覺時間然後瞓唔着

又星期一

返黎

琴日一個人煮四人飯餸 仲要洗埋碗 攰死我

好唔想返工

睇一陣悶野一定瞓著

有咩食

關二哥

今朝遲到

尋日同媽媽去左飛鵝山遊車河
可惜好大霧

我就係上網追緊小說, 好緊湊, 更加無心睡眠

尋日玩outward bound adventure race
4小時50幾分完成
游水游到我抽筋
尋晚仲有場波要打
攰死
喵

呢樣唔悶啵

我前日煮五人份

好耐無下廚

好似好好味...
我尋晚食外賣咋

尋日踢波，入左一球

勁，廚娘

我尋日都整左燉奶俾太太食
佢勁like 就好食過澳牛

咖哩薯仔雞翼 蒸魚 蒸豬肉 炒菜 芥菜咸蛋湯

真係有魚

已like

計返轉頭我都有一兩個月無煮過飯

咸蛋湯落埋冬瓜正呀

冬瓜唔係夏天先有咩

所以先瞓唔著囉

好好味, 好快清晒

燉奶用咗咩recipe

而家都有架

唔知係咪當造 所以無買
個FD話飲芥菜就買左芥菜

蒸魚賣飛佛

書已包
你參詳完唔鍾意就自己包過啦

我今年下廚次數好少....

上司思想保守傳統，做𡃁好難頂

有個FD指定要食蒸魚
我買左條細細條嘅諗住食唔晒都唔會晒
點知比佢清晒仲要問我點解買咁細條

好簡單

一隻蛋，分離蛋白蛋旺，留下蛋白，係咁噫攪拌發下佢
蛋旺留下整其他野 or 直接吞左佢（我）
盒仔奶，我用煉奶取代白沙糖，落4-5匙（我太太喜歡甜d），試一試甜度

之後慢慢分數次加蛋白入奶，每次加完攪拌一下到見唔到蛋白一舊舊

加完攪拌好後，用細網箕過濾走凝固物
濾一到兩次，之後用（碩）紙封碗

水滾後轉中火，放碗蒸10-12分鐘
之後熄火取出，唔好除石紙放係度5分鐘

禮成

跟佢果套

OBAR輸左呀
234名差三分鐘咋
終點前個task係4個人合力過一個斜坡
隔離隊有個人爬上去之後放條繩拉晒其他人上去
我以後乜都帶繩出街
喵

規則係容許？

我熱愛工作

你走啦 我唔想搞大件事

有病睇醫生

有幾愛者

屬貓嘅人有幾鍾意食魚你唔明㗎啦

係呀 冇話唔比帶
佢地有經驗醒目囉
同埋我地一開頭行錯路
喵

1 碗嘢4-5匙砂糖

我搵日黎拜會閣下

下次買大條啲

同曲奇蛋糕一樣，知點整，反而會考慮食唔食

你而家先知?

豉汁蒸大鱔

我願意每個禮拜六自願OT FULL DAY

無償工作點睇

我會自行減糖...但牛油就...

真係而家先知

好想食!!!!!!!!!!!!!

本身3月尾同屋企人去台灣
不過我知道公司需要我
所以我唔去啦

公司本身OT計1.5人工
明明OT係員工既責任

屋企重要定公司重要？

有OT 錢咁好

我想去台灣環島單車

喵

當然係公司
公司是我家

甜品真係好多糖

根本唔應該有

肥鱔好正

交左錢先有得返工

人工呢?

想換窗簾，有冇咩鋪頭介紹？

愛啲表現

公司比地方你發揮所長
令你人生有意義
根本唔應該過問人工

羅湖商業城

DIY

旺角樓上店

或standard size ikea

呢度平，不過人要舟車勞頓，係返度

住新界的話其實好方便, 一過關就係

飯兄, 有野想請教下
你覺得去車行買車ok 嘛?

咁我都好少食

本宮認同

睇小說睇到瞓唔著

工作過渡
出現反後果

都ok 既，記得講價
記得唔好俾訂先上架/試車

是咁的...
我揸緊架舊車, plan 緊年中or 年尾換
一諗起要自己要自己放車就覺得好麻煩
所以考慮緊trade-in 兼上會一次過

同埋如果要上會，佢做條loan 個息未必低
可以自己出去同銀行做條 p loan 先

係麻煩要出去者

部咩車？合新牌操車既好易放

揸緊咩車?

Show Blocked User - 櫻桃小餃子

我有D 想Block 左佢

06 Mazda 3S
心思思想換BMW 3系
筆直100k

早晨

條窗軌唔想換，但軌裏而且啲膠顆想換

10萬出e90

希望你報到部好野

我覺得 Nissan, Mazda 都幾好
當然有錢會揀 VW

加多少少出部E93

我唔識 即係咩?
100k 可以買到咩年份?

我主要係睇年份同靚唔靚
其他我唔係好識
只係知3 系最好揀2500cc 以上先夠力...

自己買料

只對 GTI / R 有興趣

一係benz 啦

08/09年左右

都要9-10 年車

講真視乎揸車習慣

我以前部3000cc 行兩隻牛，到而家2000 cc 都係咁揸，日日行上水吐露港 110片住去

無幾何上＞140

BMW 3 係要，價硬

日本車 Nissan Mark X都唔平
Lexus 新d既IS 都唔見得平（都ok型）

其實咩係facelift?
320iA 同320i 又有咩分別?
我只係知咩係M package

改版，樣唔同 setting 基本一樣

m package 主要係講套包圍

真正m setting 係m 系

320iA 同320i 分別係 A 有天窗，另一款無

yes

好耐無上黎

有無咁忙

我見到有A 但無天窗

行路wing wing 下

飲完酒?

可能呢期夜訓

我錯，睇返文
i 係水貨，ia 係行

原來係咁...
多謝飯兄

小心身體

好悶~~

有野忙

我尋日牛一
而尋日無扮工post
今日開放以下十位腸油

福田關坐幾粒站地鐵

教授

gg cup

近來愛上杯緣子

1

呢隻唔係囉

2

而家多咗好多新嘅杯緣子品種...唔一定係嗰個女仔

港鐵落返上水到羅湖仲會快d

松露召喚~

HI

3

草剪剛

剛剛weekend 心情如何?

4

一般~開心

唔洗叫春了
很好~

咩嚟?
咁有無木村嘅杯緣子?

原來係召喚我出黎叫春

笑死

悶丫嘛
咪聽你叫下春囉

佢都有做D會令我囉囉攣嘅野
只不過我無再為佢而囉囉攣
當放過自己

5

好攰對腳好酸痛
好想返屋企訓覺但係放工之後仲要上course
meow

我住圍城 同埋上水去羅湖超貴（$24+$9,我b1 $13.2+¥3 only)
九龍港島羅湖都ok(跨境全日通都$40~50)

起碼有春叫

你search YouTube 杯緣子 草剪剛
就有片睇

請問鹿兒島/宮崎有咩景點值得去？

可以控制到自己唔囉囉攣已經好叻

我都覺
不過比你講一講就

唔係掛....

無乜野嘅

6

有無去睇下星relax 下咁?

點睇星呀清

係咪有叫春故仔聽, 我想聽呀, 好悶

無故呀 好零碎 不值一提

要等閒先得~
不過話說好似見過香取慎悟有扮杯緣子?

有無咁忙呀

無呀
只係無人講野

太冗 今日覺得時間過得好慢

收工邊緣係最悶架

忙 + 眼瞓, 釣住魚咁做嘢

香取無，係草剪

係...
我係咁打手機game...
就黎無電

諗下點搵錢

仲有成個鐘...

重力邊緣

你日日都係咁上下架啦

差電囉 依兩個月都爆data 唔敢打機

lay埋打完返埋位叉

有諗呀 都係過左3月中就搵工轉

無限plan

無限plan好慢
但係依家發覺4g plan都慢慢地

有無想過有一日唔打工，有咩謀生

接受到

我直頭晌個位打

無

想轉咩工?

想轉SALES/做順豐店務員

到時無得扮工喇喎

我想要$$$$$$$$$$$ 扮夠工喇
依半年都好HEA
係時候要努力搵錢

我都扮到變左個廢人...

HEA夠喇!!